秒回你。

瞓唔著

你好

做咩事呀巴打？

我唔好

晚安

無人理我

推到上熱門

巴gay絲癱

蛇仔明

豬肉強

做咩事呀巴打

無事荷爾蒙失調。

樓主黎m未

Day 1
(有圖)

睇下書 即訓

有無咩書推介

Dllm!!

屌你老母

要訓嘅書睇英文書

母子丼？

我都想飲茶

咁我唔想瞓

巴打唔攰？

Hi

好攰但瞓唔到

hello

你對住部電話 梗係啦

唔對住電話唔知對咩好
唔捨得瞓

唔搵你男朋友？

hi

周到了

Hello

有咩搞

無

搞gay

呢排有啲唔開心

食屎啦

點解唔開心

我都有啲肚餓

分手2個月後仲係有日日同佢text
不過feel到佢依家幾冷淡
唔知點算好...係咪我太煩

你唔係好忙架咩

分咗手就唔好再聯絡啦
你好缺朋友咩依加？
繼續藕斷絲連你就唔洗旨意放得低
定你覺得仲有希望可以一齊返？

係
凌晨咪唔忙

我都係